{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_007590",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/MOIF/GM0023101366608/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "[ONLINE EXCLUSIVE] Hiker Pullover Hoodie - Olive Gray"
    },
    "text": "MOIFブランドの製品はPOETS&CO.で製造されました。 こちらの商品は商品番号FW23 / QX3X41MO14で、フリース生地で製作され表と裏地として使用されています。 このフリース生地は柔らかくてふわふわで、暖かい空気を抱いて湿気を発散して快適ながらも保温性に優れています。 カバー付きのゆったりとしたサイズのウォーマーポケットがあり、カジュアルな魅力を増しています。 フードはストッパーで調節でき実用的です。 こちらの商品は表地1でポリエステル100%、表地2でナイロン100%素材で製作されています。 洗濯は必ず洗濯専門店でドライクリーニングしてください。 薄い色の製品はきれいな溶剤でドライクリーニングし、ボタンやアクセサリーはアルミホイルをかぶせてください。 水や汗に濡れた状態で長く放置すると色移り、変色、脱色することがありますので、速やかに洗濯してください。 摩擦により、ほつれや毛玉ができることがあるので気をつけてください。 また、火気に近づくと火が転移することがあるので注意が必要です。",
    "QA": [
        {
            "question": "この製品はどこで製造されましたか？",
            "answer": "この製品はPOETS&CO.で製造されました。"
        },
        {
            "question": "この製品の特徴的な素材は何ですか？",
            "answer": "この製品の特徴的な素材はフリース生地です。"
        },
        {
            "question": "この製品のフリース生地はどのような特徴がありますか？",
            "answer": "このフリース生地は柔らかくてふわふわで、暖かい空気を抱いて湿気を発散して快適ながらも保温性に優れています。"
        },
        {
            "question": "この製品にはどんなポケットがありますか？",
            "answer": "この製品にはカバー付きのゆったりとしたサイズのウォーマーポケットがあります。"
        },
        {
            "question": "この製品のフードはどのように調節できますか？",
            "answer": "この製品のフードはストッパーで調節できます。"
        },
        {
            "question": "この製品の洗濯方法は何ですか？",
            "answer": "この製品は必ず洗濯専門店でドライクリーニングしてください。"
        },
        {
            "question": "薄い色の製品の洗濯方法は何ですか？",
            "answer": "薄い色の製品はきれいな溶剤でドライクリーニングし、ボタンやアクセサリーはアルミホイルをかぶせてください。"
        },
        {
            "question": "この製品は水や汗に濡れた場合にどうすれば良いですか？",
            "answer": "水や汗に濡れた状態で長く放置すると色移り、変色、脱色することがありますので、速やかに洗濯してください。"
        },
        {
            "question": "この製品の摩擦による注意事項はありますか？",
            "answer": "摩擦により、ほつれや毛玉ができることがありますので気をつけてください。"
        },
        {
            "question": "この製品は火気に注意が必要ですか？",
            "answer": "火気に近づくと火が転移することがあるので注意が必要です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 334,
        "QA": 403
    }
}